網絡軍師在此（2）前中線

呢度前中線係指最前線後後大約5米既兄弟
你地係最能夠支援最前線兄弟既人

正文
前中線本身就係好忙既一班人
未必係最辛苦，但最多野做
首先，前線兄弟既補給其實大部份都由前中線人員支援
其次，最前既兄弟精神壓力都係最大，因此能夠做到冷靜分析就靠稍後既前中線人員
而前中線後面既就係一眾和理非，一理和理非其實好易受人影響，而對最前線人員亦會有隔閡，所以好多時會睇前中線頭

而心理上，做得前中線其實係想做前線/有心理準備做前線既人，要隨時補位及應變
因此，前中線人員應具備以下條件
1.冷靜，如果勢色唔對，有大風險，前中線應提醒下最前線既兄弟，及與前線討論下一步應變
2.有戰術概念（由tg巴打提供）
要判斷形勢就要識少少戰術，無咩好補充
3.有勇氣
畢竟係前線人員之一，隨時要上前擋，無補充

建議：
1.同前線一樣上齊裝備，你隨時需要去最前
2.同最前線既兄弟傾多d，佢地壓力最大，需要你地
3.一部份人指揮和里非（運物資等等）

提醒：
退後時請有序後退，以免最前線兄弟落單

幾個戰術概念算係貫通所有戰場都適用（tg巴打提供）
第一，保障有生力量和主力
第二，保障撤離路線
第三，達成戰略目標
第四，瞭解地形地勢

最後，其實打呢篇都係好在有tg巴打一齊諗，因為我自己都算比較了解呢一群人，好多野放左係上一篇：

相信我，我地會贏！

加油

推一下

推

求文宣幫手，製作文宣針對中間派

《屌你老母，全面文宣開火！！》潘父曾致函林鄭提出其他方案

推兩下

推三下

推

聽日見